有冇人好憎聽到 夠啦 呢2個字？

好多時候打落單狗 打黑社會又好 搞狗車又好
總會有人話夠啦叫手足停手 甚至做緊野/想做野時出手阻止
班狗放tear gas 開槍 亂棍打人 拉人 黑社會斬人時
佢地會唔會話夠？
老實一句 雖然好多人都講過好多次
還手機會唔係成日有
真係唔好阻住手足做應該做既野 🙏🏼